廢老認唔認同：怕比人殺就應該咪撚出街啦

聽日去m記問下先